如果民主建港聯盟呢個名無犯到國安法

咁民主建國聯盟又得唔得?